其實見這個國家 偷呃拐騙到家

高呼一句中國人誰人亦怕

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

11月9日：7區開花！香港人反抗！

咁就8年

香港仲未趕得晒班蝗蟲走

光復香港